[回憶小子大戰西書大少] 2017-2018 NBA賽季討論區 (151)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

垃圾名

圖都冇張

捷徑圖片

有冇巴打同我一樣莫名地討厭jokić

又係呢張

餘下賽程最理想劇本︰
火箭、熱水加油
潛艇輸撚哂佢啦垃撚圾
雞塊同木牛各贏對方一場,其他贏哂

傳送門在此

ben

樓主有以前樓豬嘅影子

幾時變壞

我

我好憎d肉好”泡”，運動能力差嘅中鋒

Dh daj mb

中鋒既野

夠高 頂下位幫下人單擋就夠啦

低位攻係bonus

識傳波係中六合彩啦

Daj

係

Dear Air Jordon

我終於明

木牛指有好多公牛舊部既木狼

柒到同夫子道歉

道歉

唔通似你地好牙？

道歉都唔得

世有波波，然後有好球員，
好球員常有，而鄧肯不常有。

第四節最後三分鐘一分波

湖同刺鳩到

果然係籃板型PG

救左廁一命

古斯馬勁撚到

刺會唔會碌到跌出playoff

2連敗 又跌返落去玩

U金塊 第九

Kuzuma 43分鐘 年輕真係好

yes

橫掃刺

係要大家緊張先開心

私家雞

自己跌返落去玩泥漿

刺

廁 三場 拓 kings nop

刺走線打湧

lue復出了

就黎走出埋PLAYOFF

廁同雞塊 對賽一樣 D同岸/對岸勝率仲要差一兩場
到時全部都一樣就好笑 印象中咁多年未試過同戰績仲要一路追落去都一樣
有機會去到D先分到勝負

1.當有2支球隊戰績相同時：
a.視其本季之對戰成績，較優者取得較高種子序。
b.若對戰成績相同時，則視其本季對同組球隊之戰績，較優者取得較高種子序。（僅於此2支球隊屬於同一分組時，始進行此項檢定）。
c.若對戰成績相同時（或屬於同一分組之2支球隊無法以b.項檢定定其順位時），則視其本季對同區球隊之戰績，較優者取得較高種子序。
d.若對同區球隊之戰績亦相同時，則視其本季對同區打入季後賽之球隊之戰績，較優者取得較高種子序。
e.若對同區打入季後賽之球隊之戰績亦相同時，則視其本季對另一分區打入季後賽之球隊之戰績，較優者取得較高種子序。
f.若上述條件皆相同時，則視此2支球隊本季之總得失分差（Point Differential），較優者取得較高種子序。

垃圾金塊 唔輸比小牛同灰熊 已經兩個世界

聽日好多場都好正

好驚我狼入唔到季後賽

聽日打金塊 輸左你預jb 單腳出黎打波

小牛灰熊都係咁諗

ben咁撚勁

咪再吹奏

rubbish ben

屌你老母仲敢蒲頭？

屌你老母

oneal擺irving落一隊

係都放harden+derozan la

抵撚死

點睇差仔 生涯5次30+ 舊年木狼一次 今年4次

如果rr9比mda教 另一個nash

rubio防守仲要好好多

視野又唔同既

肯定唔得

佢出手太慢，投射唔得

今年上到4次30+都係因為Jazz太貧攻，局攻先有

另外由於Jazz係打團體籃球，所以比Rubio發揮嘅空間其實細左好多

打得最好都係上年

佢有NASH一半進攻先講

一陣
河, JR
PG, Melo
TT

睇返Brandon Roy 最神第4節
覺得好撚無奈

視野我覺得Rubio唔差得過Nash好多

但問題佢大傷之後爆發炸差左，進攻亦冇Nash咁大威脅去吸怪

個陣睇live喊撚左出黎

但係rr9 防守應該會好啲

做咩咁早燈

到依家個心仲好痛

關你條柒碌fans鬼事

收到風你個屎忽依加好痛

你識閪波咩 我信甲甲

cj 已經到頂 唔知 playoff 點比人招呼

佢同Lillard都係睇手感食飯架啦

好掛住Rubio

Link

湖人常規賽橫掃馬刺，近20年來首次完成此壯舉

呢隊咁既野先橫掃

有無澳洲廢校刷數據短手狗cap圖笑下

"If Boston builds a package around Jayson Tatum, that might be the best deal San Antonio could hope to get." — @ChrisMannixYS on Kawhi's landing spot

ad 安全了

我湖盛世！！kawahi 回家！

但係bos 仲有PICK咩

rookie果年又靚仔，又有料到

湖有興趣用 Ingram 換
Ingram value 計應該高過 Tatum

Honestly, not worth

唔信安爺爺會ALL IN落除左AD之外既星

#960
黃鳳欣 aka 甲甲隻狗
•
9 個月前
垃圾joel embiid一季出到多過50場先鳩up啦 邊撚到大帝呀，出咁少我理撚得你拎1000分啦垃圾死賤種

唔值用 Ingram 換定調返轉？

Tatum+Horford=Kawaii
Brown+Hayward+19 Kings pick=AD

其實都係冇解決到G-F位太多Talent嘅問題

唔要Smart都仲有3隻

唔值用Ingram換

當換到，得返1+1，係保證唔到續約情況下完全唔抵

都未計Kawhi出返仲有幾多

隊長可愛 可愛打4號位 定推隊長上2號位

不過事撚但啦
咁多把鎖 自動波都夠啦

Kawahi同馬刺場鬧劇幾時先結局？

你當價位高過 PG13 小小
Ingram + Deng 我覺得幾合理
Ingram 價值高過上季，Deng 張約冇上季咁毒
不過我又唔覺 Leonard 有主流媒體吹到係咁易 available for trade

原來仲有Deng

咁個價係差唔多

但刺完全冇需要接

btw，岩岩睇返以前d post
迷羅反ball反simmons個班

仲有原來拎左你名個條友同你嘈過

潮人對我地爵士真係好

ingram唔值

根本未prove到自己

當然tatum都未值，但至少觀感上佢好過ingram(定位明確，winning team有加乘，個樣靚仔d)

我就覺得塞要換就拎jaylen+Hayward換

你要考慮Kawhi個份1+1黎

應該會commit左先trade ?

正如ki我都覺得commit 左

Playoff 都唔打就起碼玩一個夏天了

榮縮TRADE個陣2+1黎

分分鐘拍到下年

都岩

其實我意思，用得young core trade 得都有共識「應該」唔會再好似鳩猴咁玩一年走

Kawhi 無PG個種非君不嫁既情況
同埋我堅信kawhi 會馬刺終老

依個時代好難講啊又

重點係 Leonard 會唔會好似 PG13 咁話非湖不去
無嘅大把球隊會出手，湖無必要 overpay

btw, 自從 summer 嘈完之後，dlo trade 到今季 Lonzo 表現，一巴巴咁車落果班人塊面上，諗返起都好笑

之前講過，抄我名果個咪果位皇馬湖迷分身

上半季我都同意，之後有段 Lonzo 傷左，Ingram 帶隊帶得幾好

可能

Kawhi 團隊真係想係波鞋到搵份大約

唔知去大城市幫到幾多手

KD當年咪一鳩樣細城都7年唔知六千萬定七千萬啦
講到尾咪又係成就未夠

岩啦

同aj有mj已經係最大生招牌，唔會出高價

牙🐢咪十年兩億

唔知點解有預感可愛會過boston

咁kawhi 咁既實力，咁既榮譽，咁既收入，又真係唔成正比既。

虎撲2月9日訊 近日，著名財經雜誌《福布斯》發佈了2018年NBA球員收入榜單。

前十名球員具體排名如下（單位：美元）：
1 勒布朗-詹姆斯（克利夫蘭騎士隊） 年收入：8530萬 年薪：3330萬
2 斯蒂芬-庫里（金州勇士隊） 年收入：7670萬 薪水：3470萬
3 凱文-杜蘭特（金州勇士隊） 年收入：5800萬 薪水：2500萬
4 詹姆斯-哈登（休斯頓火箭隊） 年收入：4830萬 薪水：2830萬
5 拉塞爾-威斯布魯克（俄克拉荷馬雷霆隊） 年收入：4750萬 薪水：2850萬
6 達米安-利拉德（波特蘭開拓者隊） 年收入：4020萬 薪水：2620萬
7 佈雷克-格里芬（底特律活塞隊） 年收入：3550萬 薪水：2950萬
7（並列）揚尼斯-阿德托昆博（密爾沃基雄鹿隊） 年收入：3550萬 薪水：2250萬
9 卡梅羅-安東尼（俄克拉荷馬雷霆隊） 年收入：3320萬 薪水：2620萬
10 安東尼-戴維斯（新奧爾良鵜鶘隊） 年收入：3270萬 薪水：2380萬

簽錯左公司，不過佢一開波13pick，nike邊會理佢

會然賓閪聞又hey0夫子

湖又好好咩

字母呢

大家有冇掛住小妹

果然好合埋 接收可愛之餘不忘清爛約

笑到肚痛

做人要幾無恥先咁講 唉豬加釘仲衰過單換唉豬

馬廁有無欠湖人債牙 有就應該還啦

見上面之後嘅回覆，我以為得我自己先覺有問題

幫你諗埋
bowen playoff成日落黑腳想zip kobe

我刺輸0.4仲唔夠牙 保雲都收唔撚到球皇

喂屌

點解你成日都出現

岩岩訓醒就望到 原來送可愛之餘仲要食釘

真係賣

綠軍個價會好好多

同埋邊會賣比同區對手

不如馬刺用家嫂換白熊 講當年湖人都係咁換啦好合埋

最近一次折糊搶到家嫂 咁洗唔洗還返家嫂俾湖人牙

首先99%唔會換比LA

但我又覺得波士頓如果trade , 2019 夏天換約都有一定壓力

家嫂加Leonard換埃豬加釘

關鍵係Horford個份

但99.9%會opt-in

一係拎隊長做Condom囉

榮少同kawhi都拎盡，唔換走美國隊長 4個已經爆

當然換到kawhi 都一定當美隊condom 架喇

不過唔洗諗了

我唔信馬刺會放人

理想情況 jaylen 加 Hayward換

KI Tatum Kawhi AL 是撚但

咁爆都係爆19-20，下年仲有kings 個pick 選人

DNP kawhi 一年，kawhi 都傷架

馬刺又唔驚無人黎，成績又keep到

馬廁近十年除左fa簽lma 有咩人黎

我就係呢個意思，反正都唔簽fa

與其就咁抽話我咁講唔合理
不如你講下點先合理？
上面兩位有出聲都發表下

最少唔食爛約先合理
而且唉豬已經係湖人浪費左兩年時間我唔覺佢有你口中講佢咁有大潛力

正唔正常 每個人心目把尺就唔同 不過你把尺與眾不同
拎可愛放上交易台 玩2K 都唔撚會拎你呢個ASSET

我有無理解錯
姐係 Ingram 單換算合理？

上面講完已經有人同意價位合理
你唔同意唔代表係與眾不同掛？

可愛都係26歲
仲有大把時間玩
你Ingram 仲未表現自己就想1換1換個mvp 級
湖真係打慣劫

仲要食埋釘

單換唔合理，
起碼搭多兩件潛力股先考慮啦
同埋唔食爛約

Pg kawaii會唔會撞

唔會

理解錯 本身唉豬都唔夠單換仲要食釘 你野冇牙

Bagley brown+Hayward+2輪換

討論 Leonard trade 嘅前設係佢想走
一個想走又得返一年約 UFA 都叫大把時間玩？

潛力股係指 Lonzo Kuzma？

要人食埋釘就算鳩數啦

呢樣已經其次啦
Deng份約少咗年=冇咁毒
大佬人地仲爭緊冠，
鬼得閒幫你養個0戰力嘅廿m球員
點解ingram value大到可以cover埋deng去換人地嘅全明星(fmvp)呢？

唔通zubac?

因為kawhi 份約就快玩完，如果佢肯續約當然點都換唔到啦，個前設就係急換+冇續約

不過食埋Deng 真係難d

真係叫TRADE ME就另一回事
但真係叫我諗大腸個堆應該會出到個靚D既OFFER
好似PICK加勁新仔咁
屌你一個新KD仲要搭件釘

馬刺決定交易 Leonard 之後仲係爭冠？

Ingram + Lonzo + Kuzma 三個夾埋先夠換一年約 Leonard

Kd+ deng夠唔夠換你一年leonard?

明星賽之後 防守第一個隊 唯一一隊壓到對面得分低於100
差仔好波

認真

要考慮嘅野唔係淨係單單睇個實力幾高

講實力，Leonard NBA Top 5

但如果講Trade Value，佢淨返1+1同賽季報銷，一定跌市

講實力Ingram依加一定遠不及Leonard，但係 :

1. 依加先20歲
2. 天花板高
3. 新秀約、Caphold低、Bird Right

此消彼長情況低Ingram trade value > Leonard都合理

而同時Deng冇想像咁差，真係純粹湖唔出佢，
拉上補下，變對等都合理

但最重要嘅問題係

1. 湖刺係同岸對手

2. 其他隊如塞一定開價高過你

3. 我完全唔覺刺肯放

刺想重建其實duel得
但可能有打包毛巾

點解22歲未夠，交緊16+5係浪費左兩年時間

KD一個刀夠啦
刺9咁唔知joke嘅

Pace問題

當然Jazz防守真係好

冇話呢三件加埋一齊

因為佢系KD

第20 pick就係

20歲炸...21都未夠 睇番今季進步我就唔覺得係浪費兩年

進攻自備

第一季9分進步到第二季16+5，唔叫好好都算唔差啦

kaehi 第二季都係～12pt

如果kawhi 簽左五年約就ball Ingram kuzma 都唔夠換

正如點解ad trade value 咁高，因為約長
Btw 而家應該改口，用字母/mb做例了

湖人無乜可能換到啦
ingram完全未夠班一換一
矮仔得返一年約，又想攞max contract，而且應該fit唔到馬刺體系
仲想要人食埋爛約deng
當馬刺管理層傻架咩，管理層傻pop都唔制啦
而且小球當道，頂級小前買小見小
你攞件新仔加毒deng換一個冠軍拼圖會唔會太大諗頭，
好似玩2k咁有得強制交易先有呢個可能

咁係咪走埋lma呀又？

咪玩啦交易價值＞可愛

agree 其他隊報價會更好，就算一年約都冇必要幫湖人食Deng

3果點本身都係咁諗，但呢排咁亂真係好難講

我成段比人無視=.=

刺冇必要急放就算留佢一年都仲有指定老將呢招可以用黎再留佢
而且留佢一定要落力打架

換完得kawhi係度一打十咩

大家睇法唔同啦

1+1約+賽季報銷，無續約保證下我真係唔覺Leonard份約>Ingram

唔傷就貼埋Ball都未必夠換啦

成日用實力直接傾trade value 真係完全傾唔到落去

如果係咁簡單例子，1年約lbj單換金塊Murray 都換唔到啦

交易前提係Leonard call trade me啦

CALL都唔一定TRADE得成架
馬刺真係唔放你都一定要落力打
再講可愛走既必要其實唔大

我覺得馬刺dnp佢一年都唔會放番西岸

我又唔覺得leonard呢個傷對佢個value傷害性咁大

前有榮叔PG做例，我真係唔敢講叫TRADE ME之後會發生咩事啦

但我同意不論Leonard定馬刺立場，走/Trade嘅機會都好細

其實就算可愛走，馬刺仲有gay可以頂佢

頂到今季就唔駛咁既西樣啦

=.=

....

其實就算KD走，勇士仲有Iggy可以頂佢?

大家睇法唔同啦

1+1約+賽季報銷，無續約保證下我真係唔覺Leonard份約>Ingram

終極FF 刺要求kuzma 為交易核心 完咗呢單交易 跟手lbj 大駕光臨刺

呢兩件叫完TRADE ME換到既邊到算少

今日拜山成日見到你名

馬後炮黎睇，榮少實力同合約係換得好少

Tyronn Lue to coach Thursday vs. Wizards

同意
仲有考慮傷患 risk，係 offseason 交易根本無可能知個傷會唔會影響到佢之後表現
如果知根本就唔需要呢一刻要求馬刺開約
連 Danny Green 都公開講話 Leonard 個傷反反覆覆，到依家都仲痛/未傷好
我唔信呢個因素唔會影響到佢 trade value

PG<>Ola+細Sabonis

依單唔太同意啦

當時有幾多個估到Ola大爆發到有機會50+wins
而細Sabonis都打到超出預期

夏天仲個個笑溜馬做傻仔食ola爛約

你自己睇返你前面講咩

係喎

Irving係2+1黎

呢件當時叫既
遠超TRADE ME囉

話我馬後砲都好，sabonis係我預期之內

Aldridge + 新仔夠爭冠？

我信你

但主流唔係咁諗

失業囝xd

Ola 你估唔到喇掛

齋論腳步，內線嚟講係頂級

當然呢d腳步係以前係小兒科

估唔到 我以為已bust

我本身都好似估係20+5+5左右，但戰績入唔到playoff

系，溜馬入PO都難估

我估到 4年前我玩大陸范特西籃球經理已經買咗ola鑽卡 可惜而且我玩個ser 執咗

有d排名排佢要tank

收聲啦

而家

其實果時 reddit 部份人講法係 Oladipo overpay = 半爛約

屌上年睇住PG溜馬同FOJ打到差小小
今年已經去咗癗

咁佢的確無大佬格，二佬又更唔合適

只會愈嚟愈多人想係牙🐢隔離修行

睇好pg下年生涯年

我代表 希望你講中

下年進化成KD

原來我估22+5+6

可愛有機D

其實刀系無champ典解要咁開心

西冠又無，旗都無半枝

g你威啦=.=

[IQ題]大肉棒插溶岩求秒！！！三頁內秒我啊柒頭嘻嘻

入去推到三頁啦 唔係冇新野笑

今次一定高質

仆街唔記得換返夫子

今次開始冇人理

比人中左

7投

我邊一句有話Ingram+lonzo+kuzma呀？
醒吓啦

我都見到

想買六合彩
贏左三獎或以上就分比大家
大家比D number我
贏左大家都開心

係嘅係嘅，
刺決定交易leonard之後，
開善堂食deng係合理
想要多啲新仔保持競爭力就唔合理

笑死
我問你所講嘅潛力股係咪 Lonzo Kuzma
你反問我話唔通講緊 Zubac
然後依家你話唔係講佢兩個

2，14，8，24

I see what you doin

你計到我會開po落賭注然後搵朋友答係咪！

6,9

咁你又斷章取義左

佢答你邊D係潛力

冇講過要加埋哂一齊

=.=

鬼有

轉移話題都算
最尾仲要加多句 strawman

依家唔知邊個笑邊個

你睇返上面
佢話起碼 Ingram 搭多兩件潛力股馬刺先應該考慮

咁佢又冇講實係加多邊2個

可以係Hart可以係牛架je

唔洗解釋
已經試到佢思維點run

Randle 無可能交易到
Hart 明顯唔係 Lonzo Kuzma level

ok我唔involve了

夫子你都係唔好出去獻世喇

創意台9成人block咗你了，全部都係我分身同埋呢到啲人覆你

比多幾個la

25 9

7 39

"There's a great deal of respect and affection for Ty Lue in that locker room."

David Griffin and Sekou Smith react to the reports that @Cleveland Cavaliers head coach, Ty Lue is set to return Thursday vs. the Washington Wizards.

#GameTime

一出就輸的話，牙Lue你都係扮病把喇

上面件湖狗收皮啦，一個打到第二年都唔係好有potential 嘅ingram，再加一份毒到仆街嘅老將約就可以換到kawhi

你發夢都無咁早啦屌你

no offense

但你話Ingram今季show唔到potential
咪玩啦

你條湖狗識咩

一開季唔係好似話場均20easy job 咩？而家打成點呀

我係你寧願擺低條Lowlight片當駁左算啦

姐係點？
無場均二十所以就 show 唔到 potential？

不過對比個陣嘅語氣拎唔到20分1場又係柒左d

季初比人笑跑數
跑跑下大家都知跑唔到 無人笑姐

根據Sports Day記者Eddie Sefko的報道，一位球隊消息人士透露，Dirk Nowitzki已經接受左腳踝小手術，他因此將缺席獨行俠本賽季常規賽的最後3場比賽。

Sefko在文中寫道，Dirk的手術安排在幾天前就已經確定，並且這次手術會確保Dirk在下賽季擁有更加健康的腳踝。

根據NBA記者Tim MacMahon的報道，這次手術預計不會對Dirk是否繼續徵戰新賽季有影響，一位球隊消息人士表示，他們預計Dirk會快速痊癒。

不似預期咁囉

的確係
就算真係拎到，咁講形象都唔好
不過單論佢今季表現絕對收貨

普遍湖迷季初對佢期望咁高都達到標
到底你對佢期望有幾高？

無，佢有無限開火權，但都係打到咁
大佬，佢俾人講到係next 賭撚，佢點都要有佢rookie season 嘅表現啦屌

傻撚左先會講今季既ingram可以單換kawhi仲要人食釘

Ingram 有無限開火權？

公道講句 核心黎講艾豬球權算少

失業生

佛系樓豬

好憎fuck閪依個term

大69先用

Kyrie

姐係閣下

opps
Kyrie out of season

咁就真係老閪都要搶東三

Woj:
In the aftermath of left knee surgery, Boston Celtics All-Star guard Kyrie Irving will miss the rest of the regular season and playoffs, league sources told ESPN.

柒碌發力搶東3了

認真直接同你講，
我心目中就ingram搭kuz同hart嘅
呢個offer我認為刺有考慮空間

本次手術成功移除了Kyrie左膝中的鋼絲，凱爾特人在球隊聲明中寫道：「鋼絲最初是在2015年NBA總決賽期間被放置在Kyrie膝蓋中，用以幫助修復髕骨骨折。通過移除鋼絲，可以減輕對Kyrie髕韌帶的刺激。Kyrie此前遭遇的髕骨骨折已經完全康復，如今Kyrie的膝蓋結構是完全穩健的。」

不過諗落塞有機過唔到首輪
打熱火

柒碌上第3我怕佢過唔到巫師

反而打溜馬訓住贏

塞如果打到今日咁，就真係痾撚

err

打溜馬都唔係太穩

唔知牙榮出返黎表現會唔會受影響

單論今季往績，76人 1w2L，
冇可能係訓住贏

無左榮仔
咁今年東岸都係騎架啦

很好 慢慢養傷 下季齊章再上戰場 餘下來練新仔

騎入到總決咪又係比人屌打

有冇都係我皇架啦

長跑運動員

除非速龍季後賽不再失常

我皇近排雞姦左兩獲速龍
不了

lue復出 可能有變數

牙lue用七星燈續完命黎
我皇又東冠了

我熱有冇機同皇帝會師東決

睇排邊啦

排到同我皇同一條線咪Bye

btw 依加東區三隊搶三

另外三隊搶七

鹿搶七打綠軍啦屌

佛系討厭

榮B

大機會第一輪就對

而家係咪個個都搶住打Boston

一開波就傷希活

要埋尾就傷艾榮

屌 咪呀 我熱想入二輪架

Playoff都打唔到？

之前組三巨頭恰鳩我皇, 唔洗還

屌仲以為淨係抖常規
吾皇又然

又係少帥創造奇蹟既時候

除左打我皇/龍

打其他隊應該都55波玩到6-7場

唯有靠速龍孖寶屌打我皇

吾皇私家雞

Bos同騎士恩仇又有新劇情
痴撚線
不如拍戲啦

你話playoff對到就話啫
對唔到有咩好講新劇情

其實bos咁樣冇壞
有番Irving 冇左Hayward 都唔會夠勇箭打
冇Irving 又唔叫好廢
倒不如盡早搞掂Irving 個傷
下年先發力

都係想76keep第4
好撚驚mo c

至少 Randle Kuzma 出手權都多過佢

我覺得頂盡 Ingram + Hart
呢一刻 Leonard 唔值湖出兩位 core 換

其實可愛有冇機會去騎同占士聯手？

老實本身都唔覺kawhi會走 似係馬刺終老嘅人
但拖下拖下 信心都開始動搖
trade kawhi換啲新仔又真係長遠嚟講對刺有好處 刺暫時無下個Jonathan Simmons可以養出嚟 好多位都有排執
但kawhi而家prime(當住先)先送比人好似好唔抵咁

ingram我真係睇唔到有幾潛力

火箭今年贏硬final

16+5+4，20歲半（比同年選季後生左一年）
47% 命中，3分出手少唔計了（有39%）

唔係拎kd呢個可能聯盟史上最強得分手比

拎黎同d 一線SF比數據既，有贏無輸

都唔同你講場上表演了，因為我預你一場full game 都無睇過

我就當佢今年已經當頂無再進步

已經交緊16+5+4

bell依家出場順序仲後過jones

應該驚傷姐

其實有無人知熱火第六巫師第七

差半場，講唔定

屌牙，我勇唔係豬比劉馬車掛

都未到第三節=.=

禾湧

season sweep

大家預期塞playoff走到邊
會唔會過唔到首輪

殺牙杜

炒緊十幾分

廿分喇

Mo c 都趙佢啦

Playoff=巨星籃球

對住個三隊冇一隊我覺得可以穩贏

lue咩事..
TT同NANCE一齊出

木狼輸係咪跌第九

街波鹿輸比籃網

剩係穩贏熱火

羅素太勁。。。

公鹿玩遊戲果條友係咪弱智

未到大炒啊

牙滿迷少主？

估唔到金塊可以吊住條命

好人好姐點會反

nick young fans?

禾湧咩事?

一陣又目送人地入PLAYOFF就好笑

最大機會輸就係熱火
屎波成日食住少帥

其實依家既話
兩邊無論教練同隊波風格都好撚似下

拓荒GG

細龜

kawhi 第2年都係12pt，我唔係話ig將來可以有kawhi 咁勁，但點計都唔係不似預期囉

不過跟住就可以spin 去 second pick 要求高d

金塊?

今季都係火箭嫁啦，勇士下季早d 發力啦

不似magic 預期

magic 9up ig 陪佢癲都冇辦法

邊有後生一年，咪又係19歲選

我又唔係咁睇, 勇留體力姐.
又唔似火箭沖CHAMP要 KEEP 住高狀態.

今日溜馬44号好似Kevin love 上身咁

無curry今場唔計啦

反而我都預佢要20up

Walton 成日要佢跑長跑有時睇到嬲

號你老豆咩支那囝

18歲選
全16梯最後生

啱呀
幾天真先會以為禾湧champ唔到

前提係齊腳

上次溜馬打湧士 湧士無明星被人炒11分
今次湧士多反三個明星重要比人炒20分

未開季已經19歲，只係同年細月份

唔齊腳一個牙杜都打爆我箭啦

柒箭邊有人夠高mark到25

話分兩頭，對ig發展黎講，trade去刺定留係湖比較好呢？

刺我覺得已經無晒希望. 老野準備退, 新仔又成PAT 屎, 波波都係呢一兩年內會退休.

唔講trade 唔講感情

一定馬刺啦

湖人養人系統

養人方面 刺>湖 但是收入同爆光湖>刺

波波要教埋2020美帝先退

夠啦wo

網識唔識miss

鍾意nick young有問題？

我話nick young fans 咪反

少煮>字母

如果有得賭我賭網隊中狀元

Curry 同 可愛係咪傷到playoff都出唔到？今年傷好多人

Curry第二輪會出
可愛唔知

curry應該係扮傷

如果木狼最後入唔到playoff
係咪可以還差仔一個清白

+82

潮人養人還可以啦
係無馬刺咁sharp姐

肥T落唔落台

capela咁都掉得入

唔反筆掃了

maybe this guy is good

刺 識養人
可愛有版你睇

話佢有無限開火權已經笑死左

HOLY SHIT

JABARI PARKER

字母呢d就無限開火啦

壓力急升，又可以養病了

但係我覺得係佢自己進化多

咁快燈

牙LUE又要歷史重演俾人逼走

今天McCaw接受了複查。勇士隊表示麥考的背部神經系統沒有受到損傷，但是他至少還將傷停4週時間。

McCaw能否在季后賽復出，這將取決於他的恢復情況以及4週後的檢查結果，但是以目前的時間表來看，McCaw肯定無法參加季后賽首輪的比賽。

屌，爭氣啦騎士

加油呀西波巫！！！

lue可以再休息下了

燈死巫牙

用豬來慶祝盧總歸位

我巫今年注定要東決了

依家仲睇箭真係無鳩聊，反正都西一，淨係保佢大啲人唔傷就夠

真係要支持返騎士，希望巫師贏喇

決戰我皇

9唔搭8

呢度有無 lue fans

巫師今日一定贏！！！！

湖撚表示 可愛咁反骨點都唔會用艾豬同你換

後生過你 多說話表情過你。要大鎖出面大把 洗撚要你

阿仔要做功課無得睇

唔想知牙

Jimmy Bulter、Derrick Rose今天回歸對陣金塊的比賽。

堅定不移支持盧帥

呀lue 好波

我皇走線想早d解決西波龍o者

肥T知道今天要往死𥚃打

Coach loo

希望西波龍可以入東決

屌你老豆，一唔出卡達朗就輸

西波對76應該都幾好睇

公鹿又搞緊咩

叫佢入廁所做啦

單腳

咪問啦屌

想知又咩事點解唔出佢

【關羽雲長】你每開一個垃圾POST我就追擊你到天腳底！

禾杜

點解牙beal 咁勁都無as 打

二哥好靚仔

垃撚圾

二哥成撚日得罪人

宇宙湧皇朝今年遭受火箭考驗

好似左手唔知做咩 今場休息

no d

76上東三，過到首輪二輪打斷臂塞/東七
咁咪好大機會直入東決挑吾皇

慘了

態度搭夠喇

起碼肯守，好過班大帝

唔出仲慘

就跌出頭八，一定要往死𥚃打

fuck you no dunk

火箭都黎埋料

大帝挑吾皇

屌，睇得邊場

搞笑咩

笑話

做乜突然追平

衝上黎double team harden
之後傳high post分邊勁空,連續炒左5,6球都黎

Choket

波叔

波縮

笑4拓7咁都有得反cup
登仲要打成35分鐘
隨時仲要加時
加油chur盡去呀登子

今日無lillard time

群臣冇鎮壓住禾爾乜Q態度！

拓最後自己on9屌

火箭做乜鳩最尾，想練絕殺?

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

即刻比人and1

kk

吾皇狂追分

wall

Walker : Easy

真係好撚冷靜

吾皇幾時先收皮
等左十幾年都未收

廢老波叔搞咁多野原來玩絕殺

有無文字直播牙？

有無人知tt岀十分鐘做左啲咩

屌佢都係打咗十幾年唧

我皇炒clutch ft

屌你牙 Wall

緊張關頭又玩刺激占皇

一出道就巔峰

皇手罰球真係.......

屌 WALL 好似肥咗

29分有22分係佢攞/助攻

十分鐘0.0.0
同smith 23分鐘1板2助4分一樣無撚用

屌，射乜鳩三分牙

好在有Green

怒搶0板

我皇又想玩左邊step back 3
今次好彩有green ja

lue大帥係重要關頭名彊收埋love

垃圾咪收下皮先囉，屌Green入晒

夠彊

點解lue一出
tt jr特別廢

夏登近住季後賽D狀態越黎越屎喎

仲要放埋jr出黎

八奇

Green仲大心臟過吾皇

怒卡位

政治能手

上一場先39分差啲大三元

牆仔柒到

吾皇D罰球

我皇又2中1
比人3分就bye

又炒ft

食屎啦Walker

CLUTCH STEAL OSMAN!!!!!

jdi!!!!

walker又柒

Steal條春咩,即情交俾佢,豬西walker

wall 傳乜鳩

Osman

以前都幾睇好佢 但wall 究竟係度做緊乜

偷乜鬼呀，等射失俾吾皇拎埋個板啦

Wall腳仔軟了

Osman勁到

Wall垃圾

牙長今年真係垃圾

呢d傳波見brewer傳得多
衝到底跳起轉身傳比人

wall 仔腳軟

聽講刺想買osmen

Osman 靚仔大隻後生

數據唔計係STEAL係乜

TT 你學咩人恥笑WALL

個西波真係垃撚圾

牆

兩罰全中！！！！！！！

Osman!!!

終於燈死咗巫

CLUTCH TIME都係Beal可靠D

燈牙柒頭

Osman勁到呢

22歲仔已經成為吾皇得力助手

可唔可將TT出JR既出場時間比晒Osman

Lue 好波

Jr有時都神經刀，TT去死喇

快艇要涼了

城城啲防守.....屌.....

重有妙傳0助

TT數據係10分鐘全部0

同佢好友西波兄弟之一一樣，去到po就武功盡廢。

通零王後繼有人

Teague 垃圾黎

原來巫師輸左
最後6分鐘 11:30 咁都得

完美數據

lue呢啲咪勁
戰術可以靠讀書跟臨場經驗學
但運氣係無得練

你依加先知牙

我皇: Mr 4 quarter

死占狗

呀🐢?

吾皇有機拎mvp

夏季聯賽?

邊會武功盡廢
佢多數淨係柒一兩場架囉

冇
今年係harden 既世界

walker同wall 定 速龍垃圾兄弟 對占狗慘d

osman咁令仔 又好波 出得15分鐘公平咩 屌你牙lue

屌得妙

話曬上場先39分
準確而言係只要球隊一領先廿分就腳軟
如果咁啱對手番生就會搞到好似今日咁柒

佢可能好識做人唔通又話你知咩.

你就好運
要做到第二點既你估容易

真.

好彩我牆打得好時我無抽水

如果唔係就柒，嘻

Irving 醒目仔
冇 Haywood 打黎都哂氣
一陣比騎炒 4-0 又柒
不如去做手術

咁都唔俾登登真係屌晒班媒體老母

第一年就話贏少人10場數據好都唔夠
第二年贏多過人數據又好但係人哋場均三雙又無份
第三年贏多人十幾場聯盟第一又得分王都要俾人攞去敬老

今年係佢架喇
戰績數據兩樣都夠哂

銀仔：吹牙

銀仔一直在催谷哈登.

今日真功臣係Green，冇佢個籃板，騎士豬了

其實冇佢2個同騎都係55波

lul

冇lue 嘅調動反勝唔到

55

唔係陣間帶傷打完俾TRADE走點算

係咪左邊45度角先
係就唔算鳩射 其他位就係鳩射

利申:無睇

Yes

個快攻，吾皇鳩剷入去搏foul都冇咁鳩，無啦啦返轉頭射3分，真係吹鳩漲

如果今日麥樂雞贏波就刺激囉

任何球員對綠軍黎講都係condom

費事登子驕傲，繼續做呀二喇。

沒有河仔的playoff

點睇鹿又輸

Jazz win金塊豬的話就好似 firm入playoff?

差仔傷左?

Ricky Rubio (left hamstring soreness) will not return.

應該冇大問題

我狼不能輸
維金斯和城仔要往死裏打

終於有payoff 打

其實john wall好醒
輸波避開騎士打無irving既塞

一離開我狼 差仔就有playoff 打

好似細傷 同crowder 希望冇事

禾雀真系巧勁

肥Tom係咪智障仔黎

Teague + rose + Jamal 同場
防守放題咩

防守勁到

原陣小修小補幾年後西岸頭4膽啦

傻傻地，我巫特登要對番塞，報上季po之仇㗎

還返晒當年馬龍和史托克頓D債未?

༼ つ ◕_◕ ༽つ

西。。。。西波

好羨慕Rubio

咪嘈得一年貨仔咋喎

肥T仲有幾多年約?

好羨慕公鹿

輸極都有playoff打

3年

一世留喺我狼
直到拎到總冠軍

熱火43-36，紐雷龍
巫師42-37，鷹綠咩
公鹿42-37，紐咩數

tiebreaker 熱火>巫師>公鹿

要點先可以肯定爭到第七？

你覺得佢會唔會完成合約

Rubio 一離開狼就入到playoff
Love 一離開就入埋總決賽
咁係咪證明左狼入唔到playoff 唔關佢地事

永續

防守戰術大師

Exum打得番都幾開心

OK

當年好期待2014 draft
宜家睇返真係得啖笑

Love非戰之罪，西區太癲

Rubio就緊係關佢事啦

如果有Rondo咁大影響力，年年入啦

離開木狼的下場

幾勁 手長腳長 又快 係唔夠硬淨
再練下應該ok
今年rfa 希望唔好有戇鳩隊做爛巿

17屌打啦

4大PG
一堆高質swingman

Teague仲要交

中產唔駛簽得番啦

鐵做咩

好刺激 個個都想打塞

咁遲先出手

鐵爺

2014 真係宜家先有少少起息

Randle 同Aaron Gordon 今年有進步
Embiid 勁到仆街
Jabari 同Wiggins 就

Wiggins好有潛力架

好差咩. Embiid 勁就唔洗講.
Arron Gordon, Zach Lavine, Dario Saric 都唔差啊.

真

如果rondo+wiggins+kat應該入左

如果教練係少帥就入左10世啦

見頂了

如果rubio有mj咁勁，年年入啦

點會呢

當初換笠真係抵到爆

吾皇又贏

我就當佢今年見頂無再進步

已經交緊18+4+2

岩啊

但見頂對親騎士都會打得好

其實見頂去廢隊應該刷到25分 上下

得唔得呀

上年有Kat 係度
見到都刷到24分

刷分容咩易

贏唔贏到波咁解

岩
係贏唔到

愈黎愈覺得見頂好似Trevor ariza 呢類球員

試下場場有火打

咁低要求 我預佢tmac 嫁...

真心唔明 Gibson 呢啲冇乜進攻力既球員 點解要比佢射咁多波

牙鐵的籃球智慧

近5場淨係average緊14.6分

連喺raptors 既tmac 都不及

騎士換笠仔都係得一年約 咁點解唔送D爛約俾木狼

咁馬刺tmac 呢

有條撚樣鐵點刷分

Tmac打波已經好無火

第一次睇狼波

進攻係剩係打gibson teague pnr?

JB夠鐘出黎表演單腳救世界未

講真 tmac 波底好
控射傳都高過Wiggins 一班
Wiggins得身體質素同運動能力係頂級

Gibson球權仲多過Kat

係
肥T on撚9

Wiggins起碼唔玻璃先

傳到to

佢做到TMAC功力
入PLAYOFF唔會係問題

所以有合理期望佢成就會高d

塞好慘
今年難得招到星就傷哂兩粒星
下年又開始76皇朝

Hea住打，緊係唔玻璃喇

我睇緊

wiggins 係完全 無波到 wo

慘條毛
打到東二已經係bonus

下年兩粒星唔會出嘅

Goodest logic

但佢只係企係側面fing 下fing 下，見到隊手起身就準備行番去回防

利申：一球論

奈何Wesley Johnson , Rudy gay 呢類球員 當日都係身體質素同運動能力頂級 去到今時今日都成為唔到大器

我都好想Wiggins 成為一流球員

肥T爸爸鍛練緊佢無球能力

原來佢仲慘過parker

parker球權多返好多了

撚樣鐵唔傳比佢可以點

Wiggins 最高效既打法係drive in

你比佢做頂點射手就哂鳩氣

屌你，有冇睇架

做咩

好撚憎Jeff Teague 呢撚屌

周琦已經四犯了，係kat 表演時間

佢要個波舞，但係舞完pull up midrange，又唔係準，寧願睇teague同taj pnr

sor 原來有波到打成咁

不G持了

出3,40分鐘長期hold住波
係咁搶防守板+不停出手係咁抄都無所謂
點都打到3雙啦...

不過唔知要輸幾多咁解

雖然入到playoff，木狼今季組呢個陣都幾阻礙wiggins 成長，一係放佢走啦 還掂有jb

wiggins 跟左bulter 都一段時間啦，都仲係鳩鳩下，明明係好機會發揮下

要講就講明白d

支持

你究竟係想開會定吹奏牙🐢

之前我都post過廢鐵hold ballhold幾撚耐架啦

JB未死之前，正選嘅戰術=廢鐵，JB，Gibson三角互傳

dragic waiter wiggins parker whiteside

咁Wiggins有冇potential先

頭先睇佢單打真係好流wo

午市喇，去訓喇，仲響到單單打打

西岸真係好正
4-10名互片

成個進攻冇參與過 aw佢既戰術地位係咩

接炸彈

唔睇了
我驚我心臟病發

其實就算wiggins去第二隊都勁極有限
佢打法好食球權，但係威脅唔大，又唔撚識drive and kick，下下黑洞咁
射又唔準，產又唔夠硬淨，下下得轉身一招
心態又冇，我都希望我睇錯
不過真係似見頂

路人

又做倒水狼

其實佢控球得唔得？

係咪因為控球唔得所以急住走兩步

不拿快啲出返黎

不過算啦 預左輸

肥t識撚set戰術

murray harris 聯盟咩水平既雙槍

係
佢控球好差

靠Crawford 一個

點會，呢場唔輸得

幾粒3分反超加拉開...

Filp 未死個陣想佢做Point Forward

同我一樣

我又係成日靠兩步過人，因為拍唔得耐

Tmac 表示一步

原來Wiggins第二季已經有場均20分

Wiggins 仲要簽埋大約
都唔知邊隊會要佢

佢果一步係拍住波過

我呢點都做唔到

原全0視野 一攞起個波舞 就一撚定係pull up midrange或者鏟到入去spin move 數據都刷唔撚到 除咗得閒得下分真係對隊波冇其他貢獻

頭先傳左幾球好波比jones wo
傳得柒搞到jones唔入姐

黎啦，跟parker 兩兄弟拍住上

你做到 天下第一步就係你唔係佢啦

我打d 170架姐-,-

夫子打底架

客串姐

夫子乜都有啲架

創意台 健康台 玩具台

今場金塊贏既話，西岸就好睇

我就當佢今年wiggins無再進步

已經交緊18+4+2

我唔係話wiggins將來可以有tmac咁勁，但點計都唔係不似預期囉

不過跟住就可以spin 去 1st pick 要求高d

狼來搞笑的嗎？

其實可以再好啲嘅真係

鐵爺係咪搞緊笑呢

原來成個乞衣咁果個係d rose 黎

周琦！！！！！

呢個真心睇唔明係咩戰術

3打1快攻都要搞到reset

普遍狼迷季初對佢期望咁高都達到標
到底你對佢期望有幾高？

狼唔想打po就讓番個位出黎

木牛死撚左佢啦

我當日期望Wiggins
有25+5+5

我諗未必係數據上而係打法上

wiggins 打緊第四年啦，呢d 時間應該要爆發，但佢打到好似退步咁球隊責任好大

KAT走底線3分係咩玩法
屌你老母肥T個腦裝咩

lol

teauge 廢極10分
wiggins 25
butler 廢極20
kat 廢極20
gibson廢極8分
正選已經83分了

wiggins今季show唔show potential先

呢d 人腳分開兩隊波打就岩

第二三季show 到

佢最大問題係心態 成日都好似好頹冇心機打咁

冇計 佢唔垃出嚟會塞死曬入面
kat係呢隊最穩定射手

第三季真係show 到
上年有連續好多場20分以上 加 幾場40分
J到出血

但今年真係大倒退

咁咪on9囉

不拿嚟咗嘛 球權自然少咗

Taj Gibson又真係比佢當Boozer咁用

醉翁之意不在酒

覺得佢on99咁唔知想點

木牛入唔到playoff會唔會炒肥T

wb 上年示範左點用啦

但本身喼神進攻能力有限
當打boozer 同dwill好夾

咁事實係你俾波佢實係好過見頂

Gibson

potential+爛約可以換可愛

岩
所以不拿黎左 其實係要放棄見頂

如果見頂82場都係打騎士，佢Next MJ都做到

係好撚戇鳩
今年掛住補防守 冇補過射手
但係防守又唔見好得去邊

好啊
等波波調教見頂
到時見頂就再破頂

超越MJ啦82場對騎士

米殺堡D罰球

呢一刻係，始終jb 係all star(唔出場）
wiggins 肯定仲有得成長，不過再留係到做駁腳成個career應該都玩撚完

入個頂級3d好過

到底Lue垃圾d定肥T

唔係話一定要放棄見頂

依個係教練問題

人地火箭可以將Harden Cp3錯開

你老母肥T死操正選，戰術又垃圾

其實有得諗，如果kawhi 真係唔續spurs 既話

個個40分鐘點錯開

肥T，因為佢冇不會傷的男人-吾皇

呢兩件冇得咁易錯開啦
兩件都冇咩出球能力分波都唔多掂一齊出多數柒
輪流打唔通一件打第六人咩

Belly

呢下有冇foul...

foul out 玩完

Murray 真心勁

Towns

肥T又話防守大師，防左去邊

畢拿有

Wiggins 本身在場都係玩下來回跑同接炸彈嘅啫

Wiggins 係時候接管clutch time 啦

Kat防守最大問題係成撚日亂跳

又浪費暫停

城城俾肥T教真係浪費

打完76人比Embiid串完之後好左好多架啦

木狼比肥T教真係浪費

牙LUE勁D定肥T勁D

同唉豬咁似

Murray其實幾underrated
如果齋計射波佢仲準過klay

等睇鐵爺take over

Gosoft+Kawhi換見頂加城城

希望暑假trade 撚走Wiggins

對於佢同木狼都係好事

佢對手都係 亂撚咁係度fing

係 不過冇乜可能

第四節炸彈都無得佢接

支雞...

jb aw 我真心覺得二揀一，睇你要即戰力定博aw 可以更上一層樓

Teague

我唔會逼人食爛約仲咁理直氣壯

唔解釋

屌你老母廢鐵

AW要上一層樓有排練

其實三揀二啱D
呢兩件同鐵爺冇可能三件一隊

唔覺得aw上限拿高過衣家不拿
不拿防守仲要高咁多班

所以要搵岩教練
練好基本功

KAT個樣就喊咁

j teague 呢類pg 邊隊會要

唔撚睇了
鳩人對鳩哨

aw 進攻天份一定高過jb

去啲rebuild隊 俾個波佢玩
再夾下嚟緊啲後生仔

成日控到得番10秒8秒先開始起動，做乜撚野

狼仔得番一個timeout

唉

玩完

有d黑哨

有冇人覺得木牛隊內個chemistry好似好差

Trade鳩Rubio要廢鐵丫拿

屌你老味

d咋？

肥T一個夠晒柒

三分戰勝哨子

牛派狼派

you 唔係反差仔

金塊啲雞

燈炸

木狼大檸樂

喼神勁到

根本當年就應該要lavine唔要wiggins
成日話潛力
D潛力真係潛左入深海

55波比晒金塊，有埋球權都仲要吹埋個罰球比你
我不打了

吹番比狼

抵啦
6犯冇Towns守板

係 唔好話戰術柒
條友成撚日皺眉頭
佢好唔正面 又冇乜鼓勵球員咁
真係唔係一個好教練

木牛last play無to 用

我覺得差

唔似一隊波

我係來向狼仔入唔po發出賀電

有潛力真係大晒 可以逼人食爛約架

馬後炮到

當時2揀1冇可能揀LaVine

冇傷都咁話

aggger

jb 洗唔洗提早復出

狼聽日仲要b2b

唔應該既係要鐵爺

Jokic!!!!!!!
玩撚完

屌 仲要19m

自從jb唔肯打asg 之後第一場就傷左就好心涼

廢鐵屌你老母

冇城城就收皮囉

咁多人反木牛

先唔好講戰術
學你話齋成日閪口閪面又鳩叫timeout
埋親去就比人屌
d野又係你畫出黎，明明就係柒既
柒左就入我數，唔柒就入你數
你都on撚9野

今日啲波咁撚緊湊

又要貼返兩張圖出黎

岩啦，美國遲一日，拜佢兩個山啦

頭先個個罰球入左我都唔明佢Timeout d咩
出到黎又冇野變個喎

喂，唔好借d易

比佢長休就岩，休到下季all star

留意返有隊閪波比人大炒

wa diu一樣戰績。。
蕉巴贏波都唔上水嘅

主動申請放假咋

燒鵝表示高興

現在睇返用笠仔換Wiggins有冇做錯

肥T成日懶緊張咁呃飯食

黑哨都咁話，抵死啦肥T廢鐵

騎士又贏

冇 只係個教練會自爆

都冇咩分別

廢鐵真係好識享受個24秒

講緊笑煮清俄佬炸

真係有機睇round one thunder vs warriors

係我腦海中即刻閃出佢（那）埋口面抱怨嘅樣

兩者都做唔到大佬 無分別 笠仔打得好係因為佢打二當家有占士頂大佬

雞塊絕地逢生

仲有價講

起碼唔太食球權同射到波
fit吾皇多啲

依家呢個戰績
4-9隊隊都要自保

Jokic 補得靚

Gibson已經搏盡

我再重申一次

我就當佢今年wiggins無再進步

已經交緊18+4+2

我唔係話wiggins將來可以有tmac咁勁，但點計都唔係不似預期囉

不過跟住就可以spin 去 1st pick 要求高d

睇唔透見頂個定位

狼真正靈魂係jb

下個post開post個件幫我放依2張圖ok?

笑死

有4個all star個隊西波？
垃撚圾仲話要爭冠

我雀原來仲有機會上第三

正式宣佈金塊會入playoff

木牛同聯盟一齊保送

木牛?

5年1.48億好似下年開始

佢地啲cap
仲有鐵同dieng

落第7打勇ok 趁curry第一輪未出易打啲 踢勇出局先

又話長約Trade Value會高D

我雀打唔贏
呢啲重任交俾癗

想問謝夫鐵仲有冇potential?

見底未

出個有潛力既人就可以要對方食埋dieng

騎拎都一冠已經值左啦

咁都要問，鄧同怒呀夠長啦張約

其實我覺得佢冇咁差
不過喺呢隊要做第4 option
好難打到啲咩出嚟

原來大家對雷仲係咁有信心

teauge 係4 option r you kidding me

佢第四option
really?

而家有機雷第一輪打勇啵
不過木牛唔爭氣，輸撚左今場

第一option

死湧狗，我知你驚雷

感覺同鵝隻假期差不多

第一trade option

唔好侮辱何年希ok

第一option係謝夫鐵

可以trade邊個

佢今年真係不得了
轉咗做sg 第三option都交到咁嘅貨
雖然份約好誇 但係總算對得住份約

Wiggins Towns

for Deng, Noah

真 木牛隊

雖然黑哨，不過我支持

無睇唔知，總之贏咗

Deng 張約冇上季咁毒 Deng冇想像咁差，真係純粹湖唔出佢

Wiggins單換Deng好合埋

fair trade wo

睇實程，好似nop最抆水wor

木牛點都易啲吓
湖熊塊
塘鵝係
腸勇艇刺

抆水

抆水都唔識

同你襟兄弟一樣水平

今次燒埋你

鵝有機會輸晒尾三場
木狼金塊都贏tiebreaker，每人贏一場就夠入

AD 要頂撚住呀

應該系00后🤡

狼仔咁海鮮
跟本打咩隊都係55波

宜家希望raptors 可以打好啲
入到決賽

金仲要打多場狼

係轉左做sg先交到貨咋
不過要我揀都寧願要何年希

夫子點睇有我你先比人話高質

幕後大佬

眼快睇錯已柒

熊主場打活塞兩蚊美金張波飛

Ig有呀波

金像獎現場

活塞唔算啦

活塞同黃蜂係咪全聯盟最無存在感嘅球隊？

黃蜂魔術

魔術成日俾我笑，算係有多啲存在感

Sources: Grizzlies guard MarShon Brooks has agreed to a guaranteed two-year deal with Memphis. Brooks has scored 70 points over three games in his first 10-day contract.

近幾場打出好表現的搖擺人MarShon Brooks
將與灰熊簽下兩年保障合約
記得當時對他印象最深刻的時候
是籃網時期
大概是11-12和12-13年吧
打法真的很像Nick Young和Jordan Crawford
13-14年加入了超級拼裝車湖人卻沒有刷出好成績
沒錯 這一年我其實看了不少場湖人的比賽
因為幾個我喜歡的年輕球員都在湖人
包括現在在老鷹的Bazemore
已經消失的Xavier Henry
以及我很愛的Kendall Marshall
.
.
三年沒回到NBA的Brooks並沒有因此膽怯
與灰熊簽下10天合約的三場比賽中
場均可以貢獻23.3分3.7助攻1.7抄截
總命中率和三分命中率更是恐怖的57.1%和64.7%
.
.
已經年屆29歲的他老早就過了養成期
因此他的定位很明顯就是板凳搶分手
過去曾被認為是黑洞的他
如果能夠步上Lou Williams的後塵
對於未來的合約會有不小的影響
我不敢說這筆簽約對於Tyreke Evans有沒有影響
但我認為 Evans留在灰熊的機率
已經逐漸下降了

最後祝福他能繼續打出好表現

#晚上會有新片
#不會開直播
#因為我的新主機來了
#爽爽爽爽爽爽爽

真心驚雷
如果pg打番起的話

雷湧必須死戰

銀仔會安排

我一定場場Live

但燒鵝之後幾場咁難打
我諗雷都幾難跌落第7

me too 辭職去睇

係至好牙

召喚刑天

訓撚咗喇

我之前都有-,-

which iq題

#139
Ashley.羊
•
8 日前
好高汁

打手來

200 賣個League pass有冇人要?
之前冇左樂視自己買左league pass 跟住nba hk又送番個比我 香港果邊又話搞唔到refund 唔想煩搵美國果個 有冇巴打有興趣?

tg: lastdayonbot

睇唔睇到季後賽？ 有興趣

]okc對比賽 只係好過jazz
但jazz 依家成績最好
輸比雙火就

help push

一經成功登記，您即可以在無須額外收費的情況下獲得NBA International League Pass，免費觀看NBA 2017-18賽季的餘下賽事，其中包括常規賽、季後賽及總決賽。所有直播賽事及內容均以原文英文旁述及原文英文配樂進行。

下個post都係你地開返la

你開，幫我post2張靈堂相

樓豬條垃圾走去學人返工

你開啦怕咩醜

Post名叫吾皇準備登基

我垃圾ios搵link好煩